雖然侵無是g20公開提到香港，但大家唔需要感到絕望

明白各位都對侵無是g20公開提到香港而唔多唔少感到失望，但有時有d野唔可以淨是睇表面，邊個估到日本政府9/6以黎出得最少聲，但是唯一一個公開提及香港(當然可能有其他國家領袖都出過聲，但我孤陋寡聞)。

9/6到而家，雖然發生左好多野：9/6 100萬人遊行、12/6 流血衝突、16/6 200萬人遊行，之後仲有圍政總同圍警總，不過老實講9/6開始計其實都未夠1個月，難道大家覺得一個月時間可以推翻港共?無可能。呢場一定是一場長期抗爭，短期目標是：釋放義士、取消定性暴動、設立獨立委員會，長期目標是：雙真普選，之後再有無進一步既目標，到時大家再決定。

上一段提到，其實9/6開始計其實都未夠1個月，侵無是g20公開提到香港，其實有無可能會本來以為香港已同化唔會再反抗中共，但9/6突然爆左100萬人出街，16/6更加有200萬人，美國政府見到香港原來仲有一大班人反抗中共，所以更改緊對港政策，點樣可以有效利用呢個轉變，而9/6開始計其實都未夠1個月，仲不停發生緊事，所以仲未規劃出最有利益既對港政策(無可否認國際關係是利益遊戲)，所以先無出聲？當然我都睇到好多巴打話香港咁細，無利用價值，無人理，呢個都是有可能既，不過我個人選擇向好少少既方向諗。

其實我打咁多野，預左會有好多巴打話唔明我重點是乜，我既重點是：唔好絕望，要生存落去先有希望，至少之後會有彭斯演講。另外，既然日本可能是唯一一個公開提及香港既國家，大家會唔會有任何表達謝意既途徑，例如：捐錢被日本重建311大地震or熊本？最後，大家30/6悼念會同1/7見。

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

又係引用邱吉爾名言既時候
It is not even the beginning of the end. But it is, perhaps, the end of the beginning.
港共政權一次辣慶晒80 90 00後，之後幾十年起碼唔會出現政治冷感/ 奶共廢中廢老先

頂住呀香港人！

借個位

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你